1q題 知唔知咩動物最鐘意睇咸片

諗左陣都笑到仆街

李斯

李斯動物

陳國邦

想大家認真答下！

個答案係你自己一手做成

垃圾post

你先垃圾 ！ 我係兒登優質會員

狼

李斯（陳國邦）

答案係班馬

因為班馬英文係Zebra (see bra)
成日望人個bra好咸濕

所以答案就係班馬喇!!!!!

輕鬆 謝謝大家

.....重現了